香港人首先係香港人，之後係英國人之後係世界人之後係東亞人最尾先到中國人 明未

1999